回家被當25很不慣

連囝不要趕我回家

就執笠啦